一邊屌黃牛一邊自己炒

屌你老味 一個二個 一邊屌黃牛
個撚個揸住十幾張飛係手
屌你應該實名制啦
垃圾城市售票網

華仔

屌！

應該ip管制 同一組10分鐘內唔可以再買 佢地要轉都要時間

Diuuu